6日子竟然可以喺時事台攞到大量正評

6日哥！

牙滿

348個pr account

奉

我一講政治就引來大批粉絲，屌奶星轉行做攬炒巴算

區議員part time 返3,4日3皮
你返6日半 日日12個鐘 1.5皮

part time都3皮，賣屎fuck牙

香港人平均4,5皮啦ching

cctoy啲人唔係好睇重正負評咩，點會俾五mo拎咁多正評嘅

證明我唔係5毛

一直俾人冤枉

你睇下仇b咁
乜都賣晒啦

屈毛師